英國佬對撐狗會份報告當然唔收貨

Foreign Office statement in response to the report published today (15 May) by the Hong Kong Independent Police Complaints Council into unrest since June 2019

A Foreign Office spokesperson said:

Addressing police accountability remains essential for rebuilding trust in Hong Kong. We will consider the conclusions of this report carefully.

As we have consistently stated, we urge the authorities to facilitate a robust, independent inquiry.